{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13419&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 첼로호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車可能台数は24台に制限されています。 客室の内部施設:全客室にはNetflixが設置されており、全客室にはWIFI 5Gが設置されています。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 ペットの同伴入室は許可されません。 VIPイベント客室は事前予約が可能です。 南怡島/清平ダムボートツアーサービス:南怡島または清平ダムへのボートツアーサービスが行われます。 フロントおよびその他の施設:フロントおよびその他の施設に関する情報は提供されていません。 追加案内事項:入室時の基準人数は2人であり、追加人数につき追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 成人男女同室での宿泊は許可されず、3人以上の家族は家族関係証明書の確認が必要です。 ペットの同伴入室はできません。 別途の布団を追加で要請された場合は、5,000ウォンの追加料金が発生します。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用され、予約時にフロントにヨギオッテ会員であることをお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は24台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室にはNetflixが設置されており、全客室にはWIFI 5Gが設置されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "VIPイベント客室の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "VIPイベント客室は事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "南怡島/清平ダムボートツアーサービスはありますか？",
            "answer": "南怡島または清平ダムへのボートツアーサービスが行われます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設についての情報はありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "追加案内事項として何がありますか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人であり、追加人数につき追加料金が発生し、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "成人男女同室での宿泊は許可されず、3人以上の家族は家族関係証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "別途の布団を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "別途の布団を追加で要請された場合は、5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊する客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊する客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典は適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用され、予約時にフロントにヨギオッテ会員であることをお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 535
    }
}